兩年感情咁就完咗了（長文）

兩年啦～下個月7號就係我哋一齊兩週年，仲默默咁籌備梗買你最鍾意最想要嘅禮物，可惜你已經同我分開了，真係諷刺，當真係想好好對你嘅時候就變成咁。

我知我嘅不足，嘈交嘅時候無諗過你感受
同埋好後悔每次都係用whatsapp 鬧交完全無提出過面對面講清楚大家之間嘅問題，當我發現原來每次鬧完交tum返你之後你心入面都係唔開心嘅時候，你已經唔喺度了， 已經無法挽回了，而每次你都有俾咗機會我去改好啲，但其實我真係有改的，只不過可能需要時間去再磨練一下，但係今次連後悔想改想做得更加好嘅機會都無了，覺得自己真係好犯賤，失去咗先學識珍惜，可能我仲未係好識得顧及人感受，每次想傾大家嘅問題嘅時候我都太過衝動講一啲蠻不講理嘅說話，同埋選擇閂埋耳仔，無理過你係幾咁難受，可惜一切已經太遲了，自己可以挽救嘅嘢都做晒，既然你心意已決，我都尊重你決定，終於有一次順返你意，但係估唔到係呢件事， 真係好後悔當初無再做好啲，好好咁珍惜你，點都好亦都希望你可以繼續開心咁生活，唔好再為我唔開心了。

在此奉獻各位，當你愛一個人嘅時候，請好好珍惜佢，多啲關心吓佢，同埋有乜問題都好，最緊要冷靜同對方傾吓點解決，對方講過你有啲咩不足嘅請好好記住，為佢改變，唔好俾一時嘅衝動造成挽救唔到嘅地步

保重了

don't be sad man
過兩個禮拜佢已經同人屌緊閪了
祝你下個更好

多鳩餘，改咩改，對方有冇為你改？
你只係單方面付出，失去左唔算可惜

但係佢真係對我好好，回望返過去

我相信佢真係對我失望唔係因為第三者

無錯
唔洗兩個禮拜status就update

NoNoNo
你誤會了
我唔係話你有第三者先分手
係佢兩個禮拜後已經忘記咗你，搵到第個屌緊閪了

你同佢係咩星座

佢獅子 me 處女

事實如此，樓主不用太傷心

同男朋友拍左兩年一次交都未嗌過 係咪真係咁多交嗌？通常係嘈啲咩？

當呢度fb ig?

琴晚係 popcorn 鬧分手果對情侶？

唔嗌交你仲驚
分分鐘對方都忍得你耐

想抒發吓俾大家屌醒我啫

其實都係衰我啫，好多野可以避免嘅，好好珍惜呀

唔係啦

真係呀，我就係咁，主動多啲關心佢啦

我地連可以嬲對方嘅都冇有乜可以忍

好羨慕，都係個句 真係要學識珍惜眼前人

我好錫我男朋友佢之前拍過兩次拖都冇耐就散，但同我就兩年都咁好 仲話對我無任何不滿同覺得真係好夾

你都講到明你地唔嗌交
咁你就梗係唔知你男朋友有冇忍緊你啦

有咩打算